強烈要求光復元朗！！

屌你老母你班牛屎佬你以為你惡撚哂呀？
我地連政府黑警都唔撚驚！會驚你地班黑社會？
我地要一齊出黎抗議官黑勾結！

Push!!!!
不論男女老幼 見人就打
唔可以饒恕！

睇live見到立場姐姐比人打到仆街！

Push!

Push